[當年今日] 雙修分享區

睇我個名都知我而家喺讀教大
你可能會問 "入教大咋嘛 仲以為幾撚叻..."
我仲記得 我係2014年
其實都預咗啱啱會入唔到大學 咁最後我又真係得19分 認真濕鳩
傷心咗兩日之後 我決定踏上雙修嘅不歸路
有好多人會話雙修好高風險 其實我都好同意
因為其實雙修 除咗你自身條件 仲要睇好多天時地利人和
例如屋企人支持與否 asso/hd會唔會咁唔好彩遇著freerider

所以如果你係決定雙修嗰陣時 你要有心理準備會失敗
而少數嘅成功 真係參透咗唔少好彩嘅成份
廢話唔多講 如果想知道多啲 隨時喺post/inbox 問都可以

我具體情況係
2014 DSE --> 43443(Chinese-history)4(ICT)
HKUSPACE HD IT Sem 1 cGPA 3.93/4
2015 DSE retake三科(Maths, Chinese-history, ICT)--> 43444(Chinese-history)5(ICT)
HKUSPACE HD IT Sem 2 cGPA 3.90/4

Offers List:
2015 DSE -->IEd BEd-ICT Year 1
HD IT-->1) HKU Engine Year; 2) UST CS; 3)UST EE

老實講幾享受教識人嘅感覺
因為我有一個信念
寧願自己一個人成功
不如做一個可以令人成功嘅人

願一切考試失意/前路茫茫既考生 快啲捉住青春的尾巴
做一個唔會令自己後悔嘅決定 揮灑青春吧

Ict and Chinese history 有engine offer?

UST系統好特別 佢唔係一開始派咗兩offer畀我
UST non-jupas 因為可以揀三科 頭兩科我揀咗CS and EE
reject咗CS 冇幾耐之後 就收到EE offer
我都係收到email inform 我申請狀態有改變
跟住我心諗 明明已經reject咗 可以會有啲咩update...
原來多咗個offer